首置盤平過居屋但入息下限高過白表係咩玩法？

林鄭用屎忽黎諗野？

首置盤如果真係開市價一半
居屋咪要三成？

你買首置，樓價升唔關你事，只可以賣俾政府或合資格人士。
你買居屋，你補差價就可以賣出去，賺就係你落袋

即係五萬樓下 想自住既聽食屎